荃灣站A出口有幾隻狗企係度

大家返屋企果時小心俾狗咬
盡量經第二個出口